鬼節一問

有無巴絲依兩日仲會落街燒街衣?
會
唔再會

今晚會去燒街衣

我燒緊

唔係呢幾日燒㗎囉. 一早燒咗

我見今日都有人喎

屋企人上兩個星期燒咗 我哋好似不嬲都早啲. 咁今日唔係話唔得

哦